幾羨慕樣衰毒撚 唔會有人望 做靚仔毒撚就慘

成日有人望自己 搞到又要ff

我望你

望你條仔咪得

I know your feeling

我琴晚喊住打比佢

我唔會畀女朋友喊

喊唔係因為佢

佢氹得返你咪得

Yes
快啲去年宵揾個女朋友

你都好 有人望下你

你啲朋友有冇興趣識我

都識唔到 有咩用

佢地都唔知我同你傾計

佢地都識我？

唔會有人想識

真

都係唔好出街

唔識
佢哋係唔上連登嘅乖乖女

日日都唔好出

真係好乖 好想識佢地

有個A0

咁會餓死

介紹

餓死都冇人知

你自己住?